黎生保釋了，有咩想同佢講？

請多休息
香港人多謝你嘅付出

民主路上同行

我第一時間諗起嗰個黎生，以為佢俾人拉咗

唔駛企咁前
好好睇住蘋果就OK
發一句聲坐幾年一日都唔值
全世界識自動波架啦

thank god

聽日返唔返工?

我的訴求

好人一生平安

黑狗律政狗死全家

黎生好好休息辛苦你喇
我哋每個人會發更多聲
每人行多步嘗試去補返你嘅身位

拿, 肥佬黎, 呢鋪我就撐硬你嘞!

冇得離開屋企, 返唔到工

多謝你，保重

食返餐好先啦

願神保守你

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

香港人 反抗

當然係好人一生平安

聖誕快樂

今晚休息下啦，有咩做有咩野就快手交低
因為好可能聽日又返入去

多謝你

God bless you!

真香港人 香港風骨

休息多啲 好人一生平安 多謝你

頂撚住

加油黎生

肥佬黎
今舖我撐你

應該

幾時向本土派道歉

平安就好 小心身體

好好休息，香港好需要你架

英雄

我黎緊會取消訂閱

因為要轉google ac

加油

撐住

天祐肥佬黎

學ironman咁
錄定D唔同階段既片 SD比外國朋友
要坐幾多年 咩時間就公開咩片
等外界都知道香港人作戰到最後一刻

辛苦曬你 保重身體！

庇護工場

我的訴求就係佢可以返工
感謝黎先生

係，感謝佢咁多年嚟做好佢份工

祝福，平安

好人一世平安

你講肥佬黎咪得囉,我以為好鍾意返工嗰個黎生啊！

好好休息 食餐好嘅
香港人撐你 聖誕快樂

肥佬頂住呀

我係本土派
你快啲入獄啦

辛苦晒，保重身體
蘋果同壹週都有訂閱到

黎生 保重身體 和家人朋友歡渡佳節 此後多退二步 别站得太前 因為被邪惡政權盯緊 祝你和家人一生平安

香港有返公義，樓市gogogo

香港人沉著。必勝

我講個黎生都好中意番工架
快啲俾佢番返工

希望黎生唔好再撐拜登啦，China登救唔到你，只會出賣你，講真的。

大家都加油，唔好放棄

呢啲係軟禁 唔係保釋

辛苦了

呢個陷家產來

沖個靚涼先，仲講

呢一刻，無任何真香港人會懷疑你對香港民主既付出

我係港獨派，但我撐肥佬黎
人嘅意識形態無可能一下跳到或者接受到巨大變化
好似 藍絲》港豬》泛民》本土》港獨
泛民係乞人憎，但冇佢哋話會俾藍絲港豬一統天下

佢轉咗撐trump

離地自私撚，典型搵夠就走嘅港豬心態

真係比人炒左？

辛苦黎生，好好休息
我愛你呀

訓覺啦黎生，著暖d

無幾多晚啦，你已經俾晒所有錢同人生

多謝你為香港付出咁多

洗乾個屎忽 坐硬今次

天氣凍，小心身體
多謝你為香港嘅付出

聖誕快樂保重身體

無圖無証據又有一班人起哂哄咁

阻人返工真係痴線 你想追求民主 但就因為咁限制人自由

多謝黎生為民主自由堅持落去

希望黎生好好休息

希望佢平安

好好休息,感激付出

身體健康，好好保重

有打email俾黎生，
希望佢睇到，肥佬黎，真男人！

去台灣坐陣蘋果

我地每個人都會出力 撐大家 頂住

撐住呀 最緊要依家快d休息下先

我們都是你的手足，謝謝你，一定要保重!

黎智英來到
要光復
這香港

反正你都準備收檔 不如變賣晒啲資產分比班後生仔當留個希望

願你平安健康

我愛肥佬黎！

你條撚屌幾時同本土派同獨派道歉 ， 迫害本土之辱 永不忘記

屌你老母，唔好再影手足大頭。

你對唔撚對得住天琦？ 忘記咗佢哋點打壓本土派？

你唔好同我講野

喺屋企好好休息下，起碼有家人，食到想食嘅野先

多謝你 搞好蘋果就ok 你嘅付出已經好足夠
香港人識做㗎喇

走啦黎生
你有計既

謝謝你為香港付出的一切
望你安好

頂住

小心身體

香港人明啦
小心身體

香港人 加油

好尊重 好欣賞你
為香港付出左好多

唔使取消架，聯絡CS幫你改login email就得，好快好簡單

黎先生，多謝你
請好好保重身體
祝你聖誕快樂
好人一世平安

多謝就唔會
香港落入支共手佢有份造成
宜家只不過係用剩低既人生贖罪

食屎啦你
2020年4月
肥佬黎上城寨仲公開講獨派係鬼

肥佬黎點逼害獨派你講唔講得岀呀？
做左咁多陰質野有冇道歉呀？
有冇一絲悔意呀？
冇呀柒頭
你不如話撐黑警啦，藍絲冇可能一下子轉黃呀

我屌你老母扮獨派

佢一早就想走啦，走唔到咋

你係講之前果單定再之前果單話？

黎智英有咩資格講光復香港？

黎生你手下呢張改圖真係好幽默啊

但係你啲新支持知唔知原圖岀處？

係啊，蘋果記者扯人口罩㖭......
但係去到呢個時刻仲點內鬥啊，殖民者咁強力打壓，本土港獨泛民通通走唔甩，香港人，捱過呢關先喇

聽日去考警察先
去到呢個時刻仲點內鬥啊，國安咁強力打壓，黃絲藍絲警察通通走唔甩，香港人，捱過呢關先喇

咁唔通呢個時候同支共立場一致去踩佢？

係囉，點解係人地受苦受難嘅時候同支共立場一致去踩人？係咪鬼？收左共産黨錢？

有咩？？
佢被中共鎖左咁耐，China Joe個所謂政府有冇出過聲？？
係一句都無，一早賣左佢啦

原來可以咁，thx